Freelance討論區

做得一份sad
人工仲要浮動
一時多一時少

做咩 講黎聽聽

寫吓文炸都係

我都係
又西又low pay
求工

咩文

Lifestyle，寫吓波鞋、電影、咩都寫
嚟緊想寫吓珍寶
但無人想接依個topic
賣翻比自己

寫開咩

作文廢 唔使寫網頁 唔識design,photoshop

賣返比自己即係點
個網題材咁雜 咁target reader係咩人

隔離post嘅巴打
賣比自己姐係post上自己J 白做

啱啱開始run炸個page，但funding唔夠又想試唔同題材試水溫

快搵我啦巴打